其實將興趣變為工作係咪一件好事

優點，做野個陣會特別起勁，點做都唔覺得厭，因為你真係好鐘意個樣野

缺點，番工放工諗住同一樣野，會唔會唔健康不平衡

各位巴絲點睇

做得多可能會慢慢討厭

我就係咁諗，到時可能連個興趣都失去埋，但係可以做自己鐘意的行業，又好似夢想成真咁

好撚鐘意份工

要分得清楚收工就收工，興趣做職業同平時返工一樣會做好多唔情願嘅野

會為咗市場需求而做一啲你無鍾意嘅嘢
但如果唔去試就一定會後悔

：正職兼職都係我嘅興趣

會出事

男優

我翻一份飲食pt 學校放假翻ft時間
攰到仆街 但好鍾意d同事 翻工好開心
最癲個排連續廿日翻 日日十個鐘

但反而身體仲好左

翻呢份前一黎m就病，差唔多每個月病一次，宜家約半年先病一次

返緊鍾意嘅工真係會病少啲
對上一次感冒講緊係一兩年前